Livrable :

Description : Une application Client/Serveur : 'Quiz Server '


OK - Le serveur pose une série des questions (une dizaine par exemple )  aux différents clients connectés.

OK - Les clients (Joueurs)  doivent recevoir la question et y répondre rapidement ... vous avez une time out à respecter ( par exemples : 30secondes ).

OK - Le serveur doit comptabiliser les notes de chaque Joueur : 1 Point pour le joueur qui la bonne réponse en premier , les autres 0 ( s'ils ne répondent pas, ou même s'ils répondent tardivement ... du coup toujours un seul gagnant par question).

OK - Le serveur en de partie doit afficher le score de tous les Joueurs, et le Nom de celui qui a eu le meilleur score .
	
   OK  ==> Pensez à afficher un message de Bienvenue pour les Joueurs...

   OK  ==> à chaque fois un nouveau Joueur se connecte il faut affichage le message : " Nouveau Joueur Connecté et afficher son NOM/UID/IP Address"

   NOK  ==> si un Joueur quitte la partie .. alors il faut afficher le message : Le joueur (Nom_Joueur) vient de quittez la partie ..
  --> Ne fonctionne pas

   OK  ==> Afficher toutes les bonnes réponses avec le score en fin de partie ..

   NOK ==> Pensez à utiliser une boucle pour demander aux Joueurs s'ils veulent recommencer une partie ... ??
   --> Ne fonctionne pas

   ==> Toutes touche personnelle ou ajoute ou suggestion pour améliorer ce projet serait apprécier et récompenser.. Soyez créatifs et distinguez vous pour se faire remarques ^_^ ..




Suggestion / Idées d'améliorations :

  - Pouvoir créer / rejoindre un groupe
  
  - Pouvoir créer des questions
 
  - Pouvoir choisir une catégorie de question pour son groupe
 
  - Pouvoir définir les paramètres de la partie (temps, nombre de question ...)
